有冇人呢排大陸過關俾人查 ?

有冇人講下
過兩日有事要返大陸
帶手機要有咩注意

cancel啦 垃圾國家狗都唔撚去

朋友呀婆80歲都查，自己諗下

買件為所欲為T試下

重陽文錦渡直行直過喎

公司有同事經皇崗返去比人查要寫悔過書

衰咗啲咩要寫悔過書？

［行動］［長期置頂］日程表活動冇人講

電話有相 提左個傻仔要DEL相 佢無DEL到
聽講公安要佢即刻搵方法DEL哂佢
仲要佢清埋whatsapp入面個d

咁應該係發夢遊行相片啦

我個同事係中年呀叔黎
所以依家應該唔止剩係check後生仔女

上星期過深圳灣
未過自動閘機前有個人叫比張回鄉卡佢睇，跟住叫我入房check袋（估計係先搵後生既查左先）
之後到過閘機開唔到門，有2個人帶左入房，淨係睇回鄉卡，冇問話冇check電話，等左陣走得

上得去預左比人查，其本野一定要處理
電話相簿
whatsapp對話/相片/影片
登出fb/ig/tg

咁我應該要儲定藍屍傳媒相片

同埋巴打唔好帶太多港紙
我個同事比佢查既時候佢搵到佢有好多錢咁岩又有遊行既相
以為佢收左錢

上星期日先經皇崗去做公司野，我廿五歲，完全睇唔到有人查
你同事幾號上去

琴日啊

Sosad 我仲以為下次出差可以帶返正常電話，睇黎都係要帶返部柒頭華為先上得鬼國

博唔過啊巴打
我個同事係大陸廠到做野 一個星期先返香港一兩日
佢諗住自己年紀大 又成日係大陸實無事 點知就比人叫左埋去

咩電話都唔緊要
最緊要電話相片裏面千祈唔好有發夢遊行相片
鬧政府相片都唔可以

相片最好無關政治生活照片

最好安裝定微博WeChat
Facebook開定另一個Account like晒全部建制媒體

如果唔係一定出事

我已經取消所有支那訪問行程

文宣來了加油

番大陸=真送頭

著完驚俾天收

有，特別係比popo 查過/check 過身份證切萬不要上去
我前幾日因為公事要去深圳. 係皇崗用類似e 道個D 機過。掃完面之後部機好似hang機咁停左係到。跟著一堆關員走過黎就話要抽查，要等佢哋領導過嚟。佢哋領導過嚟之後問我拎左香港身分證同叫左我入房。叫我放底所有野。跟住問張身分證係唔係我，過左一陣就叫我走。我無比popo check 過HKID. 我懷疑佢哋有system link up. 如果我有比popo check 過HKID. 我諗我應該被洗頭連香港都返唔到，如非必要，都係唔好去啦

我半年幾冇返 近排經深圳灣返去 冇帶手機 袋都冇帶
淨係帶左cardholder 過左香港關之後
同你既程序完全一樣
但我比人彈左
話要譴返我
咩原因都唔講

2個月前買左平機票，10月尾去歐洲，北京轉機，擔心唔知會點

係咪你發夢遊行俾人捉到/俾人影咗相？

有冇比狗check過id?
另外, 出去發夢都唔好帶回鄉卡, 一樣有rfid

無電話/吉電話好似係死罪

啱先北京返黎 冇check野
不過我唔是高危人士

昨天去，有查

多謝提醒，不過比狗check 過hkid 唔會禁入境掛？

查你咩？

重陽節返過去冇人check手機

咁澳門會唔會俾人查

我禮拜二羅湖上要我去去簾後面check, 齋睇袋（詳細check)，無睇電話。

點解要去

入閘講，我支持nba 你們可以打我了

前排係皇崗返，又係過自動過關果到
點知人面果到hang機，之後有幾個人過黎
叫我去等候室
搜身唔講la，check電話俾佢周到一兩張文宣
個公安好嬲咁叫我拎晒所有野出去
話即時搭車返香港
有個女公安話我違反咩邊境法第7定8條
話我過到去大陸會犯罪，妨礙人地思想同知識
之後第二日又再試，不過唔去皇崗
都係俾人彈返轉頭
問佢係咪呢世都過唔到關，佢又唔答我
後邊個大陸佬應該呀head黎
大大聲話中國歡迎您
屌你唔係工作需要，真係唔好返

樓豬呢幾個月活係平行時空?

直行直過

我冇寫悔過書

支那國返去把撚

對

帶部原裝iphone 上去會點

重陽節經落馬洲過關冇check電話，淨係個袋要過機

西九龍出大陸冇人查，羅湖出唔知

俾狗抄過牌仲上唔上利申：學業需要，勿相認

送頭 唔係好多要去中國嘅course都唔compul啦咩

點解要玩命呢

唔好去啦

唔上去畢唔到後悔當初on99咁揀，依家就快final year quit又唔上唔落咁

要求香港拎返每日150單程證個審批權或者直頭要取消

冇查 前幾日返完

仲去？鬼地方

應該冇人咁On9仲去支那

自

我諗緊係咪遊行同和理非集會俾人點左相

請不要自行送中

講真呢個最驚

衰做咗香港人

我上個月去無比人查
但我朋友有
唔好著黑色3 del哂有關送中ge野

我都11月要去支那
好撚驚 諗住帶舊電話同全程痴實屋企人

btw 唔好再講返大陸 係去大陸

上海機場 check 唔 check, 雖然唔想去， 但無得揀

妨礙思想

啲公安連whatsapp都check 真係任何野都唔留得

上次我咁岩去完旅行 手機碌左成分鐘都係旅行相先放過我

我呀媽師奶都捉

尋日經深圳灣過關，無check

琴晚有事要福田上去無CHECK 即時皇崗返黎都無CHECK
我仲要一路行一路睇緊連登 好撚入神無為意

呢幾日又要再去 希望無事
利申 TG GP 隱藏哂
WTSAPP無送中GP
無遊行片 相

反送中遊行發夢相片一定要delete

冇反送中遊行發夢相片應該冇事

冇WhatsApp 得唔得

羅湖過關非黑3 乜事都冇

我俾人遣返過，唔知幾時可以上返去
D野交低左俾同事

態度合作
要你開袋時自己主動打開比佢查
扮傻仔就冇事

利申：工作需要成日上，已在深圳灣、羅湖同福田比人查過，但一次都冇睇電話

查袋，電話

上個星期係深圳返香港嗰陣俾人叫住咗
睇回鄉證同埋check袋，無check電話無問話

早排上過去
得番以前十份一人流
全部50歲以上

香港d後生仔女
真係冇再上飲喜茶 食海底撈啦

唔撚駛上去，大陸有哂資料，睇佢做唔做你

俾狗抄過牌要小心

利申仲要俾人mark左身份證號碼

係咪好sad改唔到我個名

後生仔好大機會比人截，除非你成個遊客/水貨客look咁
然後依家返hk，hk海關都會要後生仔將行李過機，所以如果要帶物資返嚟都係小心為上

承認香港唔係中國

只要你曾參與過大形活動, 其中一次被D国安影咗大頭, send咗上公安局配對回鄉証人面識別資料, 咁你一過關就會俾CCTV認到, 守關口D公安/海關就自然會親自嚟歡迎你回歸祖国, 自投羅網.

到時記得乖乖將手機裡的相, 仲有wts/tg/FG/IG contact俾佢抄底, 咁你D摯友親朋就自然會不時收到D無號碼來電, 或被加入D不名來歷的wts group, 又或係多咗D新朋友去follow FG/IG.

豬隊友害全家

BNO?

過關己經嚇走後生仔女

係 香港嘅冇人會上
反而d北仔北妹仲死落黎
查嚴左又咁多示威都唔驚

唔查支那人架

過關攝張紙
紙上寫住「幫你含撚」 就成功過到

朋友個朋友個同事個妹 fced

大你老母陸咩？支那就支那

落嚟人人都要查袋好似大陸地鐵咁
共產黨不嬲最唔信大陸喱
所以先要大陸喱日日表忠愛國

睇嚟手機要儲存定多啲呀叻肥媽撐警相片
仲要一定儲存國旗相片
我是護旗手

直頭唔好經空路，查得仲嚴。social media最好有分身account

羅湖落馬洲查得嚴唔嚴嫁?

羅湖落馬洲可能人多，電話未必會詳細check。經空路直頭好多要睇twitter、facebook、whatsapp。

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失